未訓既你同我入一入嚟

四個女仔staycation 有咩可以做

知唔知而家幾點。。

所以全部同我入黎

無帶架餐

要咩架餐

call多4條仔

磨豆腐

絲打你出post喇

過隔離房問下有冇粗啲嘅借黎用，
都冇就問下大堂職員

問佢肚餓有冇外賣送

舒緩壓力

凌晨四點回覆
聽日係咪都放假

係呀

嚟傾下計啦